曼狗聖誕都要操 真係慘

表現唔收貨 摩佬下令聖誕照操

班nigga聖誕無得開party 姐係逼9佢地作反姐

真的話

應該係咁先 講緊摩連奴

佢不知幾想走

daddy無性

年年都有聖誕架啦 仲唔操想排第幾？

講到聖誕無快車咁